====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Mais toute forme héritée se retrouve mélangée à des formes inattendues découvertes en cheminant dans une sorte d ' aventure de la conception , propre à notre époque — car il s ' agit bien d ' aventure en terre qui se révèle inconnue au fur et à mesure que s ' accumulent les connaissances écologiques sur les contraintes habituelles de tout programme , économiques et politiques .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

